<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
  <string name="casting_tips">Отображение...</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Понятно</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">"Не прерывайте трансляцию при выключении экрана телефона. Это может привести к повышенному расходу заряда батареи."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"Не транслируйте всплывающие уведомления, уведомления о входящих вызовах и другие элементы, которые могут содержать личную информацию."</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Минимизируйте  окно, чтобы иметь возможность пользоваться телефоном во время трансляции</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">Не удалось найти устройства поблизости</string>
  <string name="dialog_cancle">Отмена</string>
  <string name="dialog_connect_fail">Не удалось подключиться</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Нажмите, чтобы повторить попытку</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Дайте разрешение на трансляцию на телевизоре.</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Не удалось получить разрешение для трансляции на телевизоре. Повторите попытку позже.</string>
  <string name="dialog_connected">Подключено</string>
  <string name="dialog_connecting">Подключение…</string>
  <string name="dialog_ok">ОК</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Передача фотографий, видео или музыки</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Включить</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Убедитесь, что на целевом устройстве включена функция трансляции.
Обратитесь к \"Справке\", если есть проблемы с подключением."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Недавние</string>
  <string name="dialog_retry">Попробуйте еще раз</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Поиск устройств поблизости…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Включите Wi-Fi и Bluetooth на телефоне для использования беспроводного дисплея.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Выберите устройство (%d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Справка</string>
  <string name="disconnect">Остановить трансляцию</string>
  <string name="hang_up">Трансляция при выключенном экране</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">При выключении экрана трансляция будет продолжаться. Для включения экрана нажмите кнопку питания.</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Отмена</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">ОК</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">Трансляция при выключенном экране</string>
  <string name="help_page_text_01">Справка</string>
  <string name="help_page_text_02">Что такое трансляция?</string>
  <string name="help_page_text_03">Трансляция - вывод содержимого экрана на внешний монитор. Можно делиться фото и видео, играть в игры. Расход заряда батареи при этом повышается незначительно.</string>
  <string name="help_page_text_04">Как организовать трансляцию?</string>
  <string name="help_page_text_05">Шаг 1</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Используйте для подключения без использования сети, специальные передатчик и приемник для телефона и телевизора, если они имеются.
2. Некоторые телевизоры Xiaomi или других брендов не поддерживают smart screening, в этом случае необходимо подключить телевизор к телефону в той же самой беспроводной сети."</string>
  <string name="help_page_text_06_global">"1. Mi TV, Mi Box и Mi Projector:
Для лучшего эффекта подключите телефон и внешний монитор к одной сети Wi-Fi. Если они подключены к разным сетям, может потребоваться больше времени, чтобы найти внешний монитор и подключиться.
Примечание. Старые Mi TV могут не поддерживать трансляцию в разных сетях.
2. Если вы используете телевизоры, телевизионные приставки или проекторы других брендов, подключите телефон и внешний монитор к одной сети Wi-Fi.
Если два устройства не могут быть подключены к одной сети, включите Miracast на внешнем мониторе. Названия функции Miracast может отличаться."</string>
  <string name="help_page_text_08">Шаг 2</string>
  <string name="help_page_text_09">"Нажмите переключатель \"Трансляция\" в шторке уведомлений. Включите Wi-fi и Bluetooth."</string>
  <string name="help_page_text_10">Если вы хотите транслировать из Галереи или Mi Видео, используйте встроенные функции трансляции в этих приложениях.</string>
  <string name="help_page_text_11">Шаг 3</string>
  <string name="help_page_text_12">Выберите устройство из списка доступных.</string>
  <string name="help_page_text_13">"Не удалось подключиться к устройству?"</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Если вы хотите использовать Xiaomi устройство, но не можете найти его в списке доступных устройств, попробуйте следующее:
Подключите телефон и внешний монитор (например, телевизор) к одной сети Wi-Fi или подключите внешний монитор к точке доступа телефона. Если нет доступных сетей Wi-Fi или не удается подключить оба устройства к одной и той же сети, убедитесь в возможности приема трансляции на внешнем мониторе. Включите Bluetooth на телефоне, включите Bluetooth на внешнем мониторе или Miracast на телевизоре.
2. Если вы транслируете на Xiaomi устройство впервые, необходимо пройти верификацию.
3. Если вы хотите использовать устройство, отличное от Xiaomi, но не можете найти его в списке доступных устройств, попробуйте следующее:
Подключите телефон и внешний монитор (например, телевизор) к одной сети Wi-Fi или подключите внешний монитор к точке доступа вашего телефона. Если это не помогает, установите приложение LeEco Casting на телевизор и следуйте инструкциям."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Если вы хотите использовать Xiaomi устройство, но не можете найти его в списке доступных устройств, попробуйте следующее:
Подключите телефон и внешний монитор (например, телевизор) к одной сети Wi-Fi или подключите внешний монитор к точке доступа телефона. Если нет доступных сетей Wi-Fi или не удается подключить оба устройства к одной и той же сети, убедитесь в возможности приема трансляции на внешнем мониторе. Включите Bluetooth на телефоне, включите Bluetooth на внешнем мониторе или Miracast на телевизоре.
2. Если вы транслируете на Xiaomi устройство впервые, необходимо пройти верификацию.
3. Если вы хотите использовать устройство, отличное от Xiaomi, но не можете найти его в списке доступных устройств, попробуйте следующее:
Подключите телефон и внешний монитор (например, телевизор) к одной сети Wi-Fi или подключите внешний монитор к точке доступа вашего телефона."</string>
  <string name="help_page_text_15">Поддержка Miracast на других устройствах</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi проектор</string>
  <string name="help_page_text_17">"Мобильный телефон Xiaomi может напрямую подключаться к большинству телевизоров Xiaomi по Bluetooth вместо ручного запуска функции Miracast.
Если вам нужно вручную запустить функцию Miracast, вы можете нажать кнопку [Меню] на пульте дистанционного управления телевизора, перейти в Приложения &gt; Беспроводное отображение &gt; Millet / Android Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Служба поддержки Xiaomi: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. На некоторых моделях можно нажать кнопку [SOURCE] на пульте дистанционного управления, а затем выберите \"Screen Mirroring\". Эта функция включена по умолчанию на многих моделях.</string>
  <string name="help_page_text_20">Служба поддержки Samsung: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. Эта функция включена по умолчанию на многих моделях.</string>
  <string name="help_page_text_23">Служба поддержки LG: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. Эта функция включена по умолчанию на многих моделях.</string>
  <string name="help_page_text_26">Служба поддержки Philips: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. Для дополнительной информации обратитесь к Руководству пользователя устройства.</string>
  <string name="help_page_text_29">Служба поддержки TPV: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. Для дополнительной информации обратитесь к Руководству пользователя устройства.</string>
  <string name="help_page_text_32">Служба поддержки Hisense: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. На некоторых моделях можно выбрать в Приложения &gt; Трансляция &gt; Устройства Android &gt; Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Служба поддержки Skyworth: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. Для дополнительной информации обратитесь к Руководству пользователя устройства. На некоторых моделях вы можете нажать кнопку [SOURCE] на пульте дистанционного управления, а затем выбрать \"Screen Mirroring\". На некоторых других моделях вы можете включить эту функцию в Cети &gt; Wi-Fi Direct. Эта функция включена по умолчанию на различных моделях.</string>
  <string name="help_page_text_38">Служба поддержки Sony: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. На некоторых моделях можно выбрать в Приложения &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_41">Служба поддержки Panasonic: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Проверьте настройки вашего телевизора, чтобы убедиться, что поддерживаются функции Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_44">Служба поддержки Changhong: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. На некоторых моделях можно выбрать в Приложения &gt; Беспроводный дисплей.</string>
  <string name="help_page_text_47">Служба поддержки TCL: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
  <string name="help_page_text_49">Убедитесь, что функция Miracast поддерживается на устройстве. Чтобы включить эту функцию, перейдите в Мои приложения &gt; Wi-Fi дисплей.</string>
  <string name="help_page_text_50">Служба поддержки AODIN: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeTV</string>
  <string name="help_page_text_52">Убедитесь, что устройство поддерживает протокол Miracast. Для дополнительной информации обратитесь к Руководству пользователя устройства.</string>
  <string name="help_page_text_53">Телефон службы поддержки LeTV: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Если вы не можете подключиться к сети, убедитесь, что ваш внешний монитор поддерживает функцию Miracast и он включен. В некоторых моделях эта функция называется беспроводным дисплеем, зеркальным отображением экрана или несколькими экранами. Посмотрите информацию ниже, чтобы узнать, как включить Miracast.
4. Если у вас возникнут какие-либо проблемы, вы можете сообщить о них, используя приложение \"Помощь и обратная связь\"."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Если вы не можете подключиться к сети, убедитесь, что ваш внешний монитор поддерживает функцию Miracast и он включен. В некоторых моделях эта функция называется беспроводным дисплеем, зеркальным отображением экрана или несколькими экранами.
4. Если у вас возникнут какие-либо проблемы, вы можете сообщить о них, используя приложение \"Помощь и обратная связь\"."</string>
  <string name="help_page_text_end">"Если марка устройства не указана здесь, обратитесь к производителю, чтобы узнать о поддержке функции Miracast."</string>
  <string name="nfc_connect_failed_toast">Трансляция не удалась. Повторите попытку.</string>
  <string name="notification_rc_title">Помощник XiaoMi TV</string>
  <string name="notification_show_more">Дополнительные функции</string>
  <string name="privacy_link_1">http://cdn.hpplay.com.cn/xm/lbprivacy/index.html?langType=en</string>
  <string name="privacy_link_2">http://cdn.hpplay.com.cn/xm/lbservice/index.html?langType=en</string> 
  <string name="privacy_text_1">&lt;Data&gt;"Добро пожаловать в приложение Трансляция! Трансляция позволяет проецировать содержимое с телефона на внешний монитор.
Мы будем защищать вашу личную информацию в соответствии с действующим законодательством, правилами и политикой конфиденциальности. Некоторые функции предоставляются сторонним поставщиком услуг HappyCast. Перед использованием этой функции прочтите и примите &amp;lt;a href=%2$s&amp;gt;Юридическое заявление HappyCast&amp;lt;/a&amp;gt; и &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Политику конфиденциальности HappyCast&amp;lt;/a&amp;gt;.
Для нормальной работы приложению необходимы подключение к интернету и разрешения на сбор личной информации:"&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="privacy_text_2">&lt;Data&gt;"В случае отказа предоставить разрешения, вы не сможете использовать приложение. В таком случае, вы можете удалить это приложение, выйти или ограничить разрешения в настройках.
Прочитайте и примите наши &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Пользовательское соглашение&amp;lt;/a&amp;gt; и &amp;lt;a href=%2$s&amp;gt;Политику конфиденциальности&amp;lt;/a&amp;gt; перед использованием"&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　• Использование Wi-Fi для обнаружения и подключения устройств.
　　• Использование Bluetooth для обнаружения и подключения устройств.
　　• Чтение памяти телефона, трансляция содержимого.
　　• Получение информации о телефоне: IMEI, версия Android, записи журнала.
　　• Трансляция звука на устройство.
　　• Получение разрешений для обнаружения и подключения устройств"</string>
  <string name="private_protect">Защита конфиденциальности</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Включите беспроводную трансляцию на целевом устройстве</string>
  <string name="san_wait_msg_2">Поиск устройств может занять некоторое время…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">Внешние устройства легче найти, если они подключены к той же сети, что и телефон</string>
  <string name="san_wait_msg_4">"Обратитесь к \"Справке\", если не удалось найти устройства"</string>
  <string name="small_window">Минимизировать окно</string>
  <string name="small_window_not_supported">Не удалось минимизировать окно приложения, ведущего трансляцию</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Трансляция</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Нажмите для дополнительных функций</string>
  <string name="tile_label">Трансляция</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Узнать больше</string>
  <string name="toast_guide_title">Новые функции</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Эта функция недоступна в режиме разделения экрана</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">Минимизируйте окно во время трансляции, это позволит пользоваться другими функциями и приложениями на телефоне.</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Минимизируйте окно во время трансляции.</string>
</resources>
